# Балльно-рейтинговая система

Согласно балльно-рейтинговой системе ИСАУ максимальное количество баллов, которое студент может набрать за семестр – 100%.
20% студент может получить за посещение занятий
35% за выполнение работ на семинаре / домашних работ
10% за индивидуальный проект
15% за финальный групповой проект
20% за ответ на зачёте

Для получения зачёта необходимо набрать 70 и более баллов с учётом ответа на зачёте.

Студенты, которые наберут в семестре 49 баллов и меньше после последнего семинара не допускаются к зачёту и не могут получить его в этом семестре.

Студенты, которые набрали в семестре 65 баллов и более получают зачёт автоматом.

О пропусках по уважительной причине необходимо сообщать заранее или после пропущенного семинара, как можно раньше. Пропуск влияет только на процент за посещение заданий. Пропуск по уважительной причине не означает, что задание не надо выполнять.
